其實譚詠麟，鍾鎮濤算唔算同黑社會勾結？

出席何妖個撐警集會,又支持同黑社會勾結嘅警察,算唔算宣揚恐怖主義？

有乜咁出奇

佢地對警黑勾結有咩睇法

係 唔好漏左佢兩個

肥媽都割席，校長同B哥哥有咩回應？

咩勾結
直頭有份啦

肥媽係軍妓

仲有荷蘭叻

講得出三個理由 咪信你冇份囉

推到佢兩個出黎回應

Send去各大國移民局禁止入境
周星馳都係因為咁移唔到民，好似係

陳欣健呢

自從佢第一日當差就已經勾結，佢永遠都甩唔到

文宣要將政府藍屍黑社會連埋一齊

有藍屍出現既地方就有暴力事件，有合理懷疑藍屍就係三合會成員

唔算
本身就係黑社會

算啦屌

極有可能！